diu no Chinese!

That would be great if no more Chinese in the world because the whole china should be divided by many kinds who embrace their own culture but not forced to be "chinese".

Shanghai people have their own culture, language and Identity.

Hong Kong has it too.

Beijing has it too.

Sichuan has it too.

Xinjiang has it too.

it is supposed to be no "One China".
Will you call a Scottish as a English? No man.
Being similar isn't being the same.

diu means fuck in Cantonese, our language.
Cao means fuck in mandarin, their language.
even the written character of this fuck words is different in "Chinese" character.
how can you mix us up for the "manner" of world order?

Shut up! Chinese (words) are not guilty,
only Chinese (people) are!

The world should kill the monster before it becomes too strong

they are not born to be guilty, but what they did are

Great! We are friends now!

HK people just hope they can respect different cultures.
Don't try to invade others.

East Turkestan, not Xinjiang.

Xinjiang literally means 'the new boundary'.
Imagine having your home invaded and not even the name of your homeland is spared but renamed 'the new boundary' of another country.
That's what the Uyghur people are forced to face.

Stop calling it Xinjiang the new boundary, call it the name Uyghur people use - East Turkestan.

My opinion is using English, Traditional Chinese & Cantonese in HK.
Btw, fuck off Simplified Chinese, I’m only respect to the orthodox language culture.

Imagine there's no countries
It isn't hard to do
Nothing to kill or die for
And no religion, too
Imagine all the people
Living life in peace
You may say that I'm a dreamer
But I'm not the only one
I hope someday you'll join us
And the world will be as one

I cried because I'm a Hong Konger who need to kneel down for begging you china giant to give me a way of living with the ability to have a government respecting us.

We want nothing harmful from you.

We just want a place to live without fear.

Diu = fuck
looks like that : 屌
and
diu le lo mo (maybe some mistake plz correct)
means fuck your mother
le = you/your
lo mo = mother
Whole word looks like: 屌你老母
let’s say DLLM,屌你老母

DLLMCCP 屌你老母中國共產黨

I know that feel
I cried when I am singing Glory to Hong Kong

is it a good morning to us?
not yet.

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!